將節日及年宵 再進一步建立及鞏固黃色經濟圈

大家一直都以食店作最容易懲罰的目標 ，
但長遠黎講其他行業未必能夠係黃色經濟圈難以得到應有既位置 ，
要成為一個經濟圈理必有多方面既需求及不同方向既資金流動。

過往年宵都有學生 年輕人有自家的產品， 亦有一堆賣假貨 淘寶貨既呃錢商家。
鑑於政府向年宵伸出魔掌，將矛頭指向示威活動。
何不將本來係一個經濟流動既資金流入黃色經濟圈，製造一個真正屬於民間的年宵市集，直接以人流用作對比。仲可以進一步宣傳其他行業跟擴大黃色經濟圈可接駁既層面。

大家可以構思下。

實體年宵店問題: 狗會放TG, D貨血本無歸